渣uber可以拒載？

話說岩岩call uber， 有架tesla接左，滿心歡喜有電車坐，點知個卜街打黎話接錯左，叫我cancel
咁咪cancel囉

之後我係度諗，夜媽媽係度渣車咁撚快收工？定係打個電話聽到係仔就拒載，係女就卜倒接呀？

純粹我自己咁諗姐，巴打們有冇遇過咁樣，都唔係第一次。。

佢有冇問你去邊
有啲on9司機一聽到係近嘅就唔接，叫你cancel
你可以report比uber知

我果程車都成80蚊架，唔算近架wo
我係有d唔服氣，接左又打黎話接錯左

渣架tesla好威咩